「有片」美國警察同香港公安既分別

條友去緊精神病復康院 遇到美國警察截查，突然用刀插左個警察條頸一下，之後去片

追捕過程，一開始用手槍威嚇但最後都換番枝電槍制伏佢話哂條友插左自己一刀，天使

cls

係美國一早開左槍啦
電槍

like係俾美國警察

拎刀渣喎...唔係應該讚佢熱愛社會咩 好彩唔係拎鐳射筆丫 火機

係美國一早開左槍 係市民開

班社會寄生蟲全身武裝打刀都冇把既後生仔揾美國人有槍權黎比較

反觀香港狗：暴徒拎住支upvc pipe好致命